記唔記得以前課室會無啦啦靜曬？

中學戈陣 老師未黎之前通常課室都好嘈
有時會突然全部人都好似靜左落黎
大家就以為老師黎咗
其實就咩事都無

其實只係一個機率嘅問題
怡好大家都係戈個moment無講野
造就左一個錯覺

宜家個運動都係咁
幾勇武都好 有時都會搵一兩日唔出休息
恰好今日 大家都無共識下休息咗
所以！大家唔好再憶測太多

我地需要嘅係一次機會去證明大家都仲喺到！
最有可能嘅係民陣做野
希望大家唔好泄氣！

要其他人出黎/做野先參與既 根本係港豬
就算全香港既人against 你，都要做應該做既野

會care 人數多少既 都係羊群

ok

你個比喻有畫面
推下

希望係，推
唔想再見到分化撚

push
d中學回憶返晒嚟

因為個老師夠惡。

呢個形容好貼切

真 難得聽日有不反對通知書 大家係時候曬馬喇

和勇不分 聽日見

Tui

因為天使飛過

今日咁撚顛你同人講冇做過嘢？
痴撚線

有道理

講得好好
大家咁岩都揀左呢個星期休息下
唔緊要㗎 大家快啲歸隊啦

幾有道理

推

鐘意你個比喻